今晚風向如下

推呀

孤立前線??! NO FUCKING WAY!!! CCP GO TO HELL!

721811831

推

畀人冷處理埋呢個Post

班風向撚最希望梗係前線手足停止制暴嘅心態同行動

如果唔係，班撚屌嘅伙記邊有得咁順灘咁拉人

但都係嗰句，手足記得開遮，唔好影到人樣

點都唔割

唔好意思 借一借位
我自己p牌推唔郁吖 幫幫手吖巴絲們
我係前線FA 我有嘢講

721 831